{shop_url}

Witaj {firstname} {lastname},

{meta_products}

Numer zamówienia {order_name} - W transporcie

Twoje zamówienie z referencją {order_name} jest w drodze.

Możesz śledzić paczkę korzystając z poniższego linku: {followup}

Śledź status swojego zamówienia i pobierz dokument sprzedaży w naszym sklepie, na stronie [Historia zamówienia i szczegóły]({history_url}) w sekcji konto klienta.

Jeśli posiadasz konto gościa, możesz śledzić swoje zamówienie na stronie [Śledzenie zamówienia gościa]({guest_tracking_url}) w naszym sklepie.

[{shop_name}]({shop_url})

Powered by [PrestaShop](https://www.prestashop.com/?utm_source=marchandprestashop&utm_medium=e-mail=utm_campaign=footer_1-7)
